馬來西亞拘捕60名中國人及扣查6艘漁船 稱入侵領海

馬來西亞海事部門拘捕60名中國人及扣查6艘中國註冊漁船，指他們入侵大馬水域。

On9, 马拉出左陆地已经系中国领海，快放人

快D要求支那出嚟澄清有無協助大馬拉人

做乜唔開炮

好嬲好嬲

起來, 不願做九段線奴隸的東亞國家！

毀滅式捕魚

留名等睇微博又封鎖消息

連馬拉都做嘢，其他鵪鶉

好快會拉百幾個喺強國嘅馬來西亞人

中共除左同lunch哥玩

依家連馬拉都恰鳩佢

我地藍絲日日輸

又要養60人

越南同共他下游國都係睇風向

水源俾中國cut左咁多

如果真係打 點會唔親機插返兩刀

拎去餵魚
Thx

Shoooot to killl

根據9段線，馬拉對開水域自古以來係中國領海

抓佢地去挖礦啦

支那人就係死都要偷渡去外國

14億-60

叫佢地挖坑 挖好自己訓落去

口交部:赤裸裸地欺負中國人,望馬來政府以和為,貴迷途知返,不要粗暴干涉中國領海